好撚勁，日本仔兩個月已經講到咁地道廣東話

發音都好過好多十幾年鬼佬啦

佢好似出片好耐

人地語言天才緊係勁

佢條女好正

佢一早學左好撚耐啦 係呢期再專注學發音
同埋人地學撚左十幾國語言 天分都超你幾班啦

香港啲鬼佬住幾十年一個中文都唔識

more

有條片係佢同個加拿大鬼佬用廣東話傾計
兩個講得勁流利

靚女配番薯係定律黎

Subscribe就係為左J佢老婆

樓主pin this港女扮高級-100分

有冇人知點解佢咁鍾意廣東話？
有咁多語言可以用嚟拍片，偏偏揀著廣東話

市場又細喎

佢語言天才黎，資質比普通人強100倍，btw佢老婆真係幾正!!

日本仔同鬼佬用廣東話溝通

但天主教啲外藉神父修女好多中文都好好 我以前做零售 我嗰區好多白人都識講廣東話 嗰班話中文難就唔學嘅外國人根本就淨係想享受white privilege

Subscribe就係為左J佢老婆

佢學左3,4個月到

摩門教班靚仔傳教士

oh right 但係上門 少尷
雖然我仲未遇過

靚女配番薯
直接Subscribe佢老婆打J

佢似靠大陸搵食， 微博又拎獎

真心佩服佢地特登為咗傳道走嚟香港之餘仲去學廣東話

好勁